如何回應「BB今日我有咩唔同？」

是咁的
今日我問我男朋友
「BB我今日有咩唔同？」
然後佢望左一望
然後係地鐵指住我
大叫左句:「你今日冇剃鬍 ！」
成架地鐵看住我
我即刻嬲到仆街
從而之後我唔敢再問依個問題

講得太白 零分

咁我今日有d咩唔同？

你條j大左

係地鐵咁大聲傾計
好撚乞人憎